五大訴求 缺一不可！

1. 撤回修訂逃犯條例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會追究警隊濫權濫暴
5. 實行雙真普選

兄弟爬山各有各做，但希望大家唔好忘記呢五個訴求先係我地既目標

推

推推推